Is Amazon fire 10 (Tablet) diuable?

1k港紙左右
屌唔屌得過？